[是日笑話] 警犬：我都係孩子嚟架！

我想嘔呀

一定係啦
佢地個個都咁矮
未發育咁

佢嘅IQ同EQ確實係孩子啦!

覺得活動好亂既人入一入黎

所以俾阿叔撚狗

中國式巨嬰

嘩，串撚到佢丫

你企我後面啊

比阿叔撚返轉頭

守護毛孩

一句野解釋晒點解場運動會輸

屌 禁錯左負評..

黑警全家不得好死，永不超生！

屌佢啦，殺孩子就有佢份

CLS

全副gear
可以整到佢邊度

警務處請人驗身果陣冇驗埋腦?

企我後面啊

你係傻子啫

講完會唔會面紅

踩到咪踩到囉 隻腳鑲金架 屌佢老母

阿叔句企我後邊真係好正

你可能無權選擇唔開槍
但你可以選擇把槍口而開

你有咁做，但係你叫唔到你D共犯咁做，sorry sir

會考0分iq低過90先會請

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

碌鳩係孩子size

洗唔洗喂奶俾你?

條L SIZE 就係孩子
一條螺絲粉咁大條

叔叔轉數好快

頂

企過嚟我後面呀嘛

孩子就咪用槍啦，返屋企飲老母啲奶啦食屎狗

岩啊 佢只係一個孩子
千奇唔好放過佢

18可以當差啦
重唔係孩子

Popo要站邊了

你企我後面嘛，好有愛

呀叔： 咁你企我後面啦

要30以下

誠哥真係走得好前
3HK -> Free Hong Kong

狗腳係敏感啲

守護孩子又答得幾好
來 企我後面啦

孩得像個傻仔

佢係咪孤兒仔死剩種

死顛狗

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

我想嘔.jpeg

DKLM 以為自己好撚風趣！

快 去勞工處投資
警察聘請非法小朋友

笑撚死
縮翻去老母個閪度啦

睇字都覺得好笑

無腦巨嬰就有你份

仆街 今次真係笑撚左

當冇生過

條撚有骨的孩子

我要去勞工處投訴，點解警察可以請孩子 ？

阿叔

驗左 有腦既foul晒

條撚條骨斷咗嘅孩子

咪推垃圾oost啦

文宣召喚，陀槍孩子，危害港人

孩佢老母

^v^

我都係你同鄉呀

守護惡犬。

童工

唔低唔請

黑警已失控

都啱嘅 狗仔

我的孩子唔會強姦,殺人

係咪應該請家法浸豬籠

擦鞋的鞋子

其實班狗真係自己柒出國際

返你林鄭老個閪度啦好冇?

如果你有事，你會搵左邊定右邊警犬幫手

屌 笑撚死

佢地低過弱智

班狗仔腦囟未生埋

笑撚死

Cls，男人老狗仲叫自己孩子無撚野呀

孩子就咪撚玩槍啦 屌你老母

共匪的孩子

笑左，笑埋右

身體係成人 個腦仲係小朋友

呢排咁多被自殺，但係竟然冇佢地嘅親人走出嚟

孩子有惻隱之心，班黑警有咩

都唔配做人了

全港最低智嘅做哂警察你話死唔死吖

笑撚死
阿叔好可愛

咁你又打鳩人？咪撚做囉！

班冚家剷黑警為殺人而來嘛 賤格黑警

飲大頭奶粉飲到冇腦

呀叔反應好快

阿叔撚得好

佢講緊佢嘅IQ

啊叔正
企過嚟我後面啊
我冇後眼啊

塞返去子宮啦，屌狗

幼犬

知唔撚知醜

所以不要放過

點講得出口

知唔知醜，咁多個月仲未柒夠咩

它只是個孩子喔

呢個堅好笑

呀叔好正

Daddy，我要你保護啊

弱智警犬

阿叔撚狗反應快到
守護孩子多謝你地

壞孩子

自稱係人已經夠嘔心
重話孩子

呀叔完全係權威嘅氣質嚟喎
你想要我嘅守護
無問題
企我後面
我會用身軀保護你
非教徒但有次走難有幸去到一間教堂
個神父都係咁嘅感覺

高度上係嘅

哇 真係荒謬到笑左出聲

屌

所以咪有老豆搵仔囉

笑死人 黑警以為自己好醒

感謝行出黎守護孩子既長輩 你地係好榜樣

呢個孩子應該係弱智
快d送佢去傻仔院

應該搵返愛護動物協會 會好D

過嚟孩子
老豆搵緊你

九龍灣譚仔驚現國歌老師
冇圖 老婆同佢同一女兩仔

U Win

毛孩子

呢句接到應一應

Bad! Bad boy! 去搵守護毛孩啦

笑L左

叫你企過黎又粒水
我發現次次啲狗吠完俾人串返轉頭佢地都接唔到落去

真係唔撚知個醜字點寫

醜唔撚醜

魔童？

巨嬰一個二個個腦都未發育

佢要夠面皮厚先講得出自己係孩子

哈哈

過一排無人領養就會人道毀滅

巨嬰狗狗

狗仔

個腦係

痴線真係爛仔咁

你揸槍呀 屌你全家呀

好撚難頂,
係咪男人嚟架
少少嘢就發晒圍

屌 痴撚線

Cls

個呀叔轉數夠快 好波

睇身形似係之前狗總果個失控on9仔

比阿叔串返轉頭

個個髮線未到30都咁高 仲孩子

小學生咩 踩到你就發爛

狗仔唔撚係孩子啊依家？

條J 都係

好恐怖嘅孩子

個腦同碌鳩就孩子SIZE

你係林鄭既孩子
三萬隻其中一隻
用完即棄都唔會有人可憐

智商就孩子

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

你點對孩子 人哋咪點對你囉
相向的

個腦

阿叔EQ極高 轉數好快

唔似POPO EQIQ都咁低

好正
［ 企過黎我後邊丫 ］

我認同佢係孩子.....喺教育水平方面，大約小學三四年班咁上下

哇屌 想嘔

Now tv係咁loop呢段新聞

日期：13-10
時間：1300
地點：各區位置商場（睇圖）#黃藍紅黑大行動
裝備：全黑全彩各一套，各人長遮一把
基本職業要求：街坊、哨兵、裝修師、結界師
到時可能有彩蛋行動，詳細請睇圖

Suck channel:

屌 孩你老母 死黑警鳩毛都未生齊係到阿支阿佐

笑大我個口

你即刻除L晒啲裝，劈L低張委任證咪守護你囉，做L埋英雄添呀

情緒失控...

毛孩
不過我唔想侮辱動物

孩你老母呀, 孩之寶咩

個呀叔好波

呀叔個語氣好撚正

孩你老母閪咩

kai子呀嘛，弱智人士

佢傻撚咗呀？

癲撚左

守護毛孩子

企開d喇

EQ仲低過細路

孩子
除條褲來睇過~

啊叔未必係撚狗
可能真係想感化班狗

傻豬嚟既 佢搵錯人喇應該搵愛護動物協會講呀嘛

整到佢d智商

十點鳩叫！！十點鳩叫！！十點鳩叫！！

害人仔女死黑警

狗孩子

好撚型阿叔

刷鞋子？

有幾玻璃心呀 呀sir

個腦仲係孩子size

香港popo專蝦細路,做Bully就有你份

它只是隻毛孩

佢係kai子唔係孩子

push

孩你老母

狗=毛孩

知佢有老母啦 仲畀人屌到開晒花添

黨衛軍都係孩子，納粹黨員都係孩子

係吖，d iq同eq同三歲細路哥差唔多

狗仔乖，返狗屋啦！

聽日你第二世咪孩子嚯囉

七歲智商只代表你弱智，唔代表你係孩子

弱智兒童

笑死人，等住出國際，比全世界欣賞下香港既執髮狗有幾撚醒

又醜又惡